香港有冇Warcraft III 打正規既whatsapp Group ?

更新完新patch 之後想學玩
暫時識招 狼騎rush

正規戰我諗香港得返幾個人玩緊，我係其中一個。

其實我想學下玩, 最近都係睇大陸D教學

好耐以前都有學玩UD
不過淨係識幾種蜘蛛流
姐係BC BV BZ BA BR開局
同BA BC BZ BR同BA BZ BC BR
全部3木4蜘蛛, 出隻DK + 法師, 出粒珠

之後2車補血, 冰龍
之後就唔識玩
開戰手抽根

邊個server 打會順D 多人D?

你玩1v1 定係團隊戰? 打法唔同。

玩。

1v1 4個server 都易搵到game，團戰就只有黃金時段先有人玩。
Asia server 為例就6pm 到11pm。

非黃金時段玩團戰可以去custom game list 搵2v2 / 4v4 bot 。
任何時間都好快滿，因為佢個連哂4 個server，唔愁冇人，但呢個bot 玩家水準普遍偏低。
但係可以同自己朋友玩arrange team。

耐唔耐仲有睇下grubby打

估唔到有人打正規

我都有睇佢youtube channel , 心目中到呢一刻為止，佢依然係獸族 NO.1

全香港應該一個手手指可以數哂。

香港活躍玩家，我淨係識一個。

佢一定係第⼀
Human睇tod

Tod 打法太冇驚喜，人族我覺得就TH000 。

我都係睇完grubby 先想重新學

即係想打1v1 ?

我好多年前都係正規玩家 不過冇玩好耐lu

好快會有1.30 版本更新，依家行緊測試。

今次兵種平衡重置算係好大 ! 要留意一下，預計1V1 打法會有唔同。

YES , 1V1 , 我對團戰冇咩興趣

UNDEAD 1v1 戰術變化不大。

1v1 多數係 BC BA BN BZ 呢個次序組合。
直升t3。
Fiend + Destroyer + 3 HERO 配腐蝕球。

打時間。

玩下。

反而我覺得hu打法無咩變化
一係caster breaker/rifle, 一係坦克
兩樣都屈機.....

因為太多選手打比賽用主流打法玩，所以有時睇比賽都會覺得悶。

TH000 成日用中立英雄同D 新穎玩法去打，觀賞性強。

我多數玩團戰，更多娛樂性打法。
TANKS 團戰好屈機，好多時分兩路打，幾架已經可以偷到一個BASE。

樓主有興趣的話，嚟asia server ，入clan s4s 頻道搵我一齊玩。

正規新手

齋睇人直播唔玩...勉強夠打普通電腦

話說你有冇買重製版

我發現我玩極都冇咩進步
唔識點判斷走位同Focus Fire 邊隻兵

仲有興趣既話不如一齊練

用邊個主族？

之前初初玩HUM

依家斷斷續續用UD

其實好多野想問
UD 好似分幾個玩法
一開始速DK 騷擾人果個玩法目的係點？
為左拖慢人地升LV , 但自己升三本？

另外見有狗流同蜘蛛流
狗流D 人帶反隱打NE 用， 我又係唔太明

蜘蛛流都分幾種， 有隻係連HERO 快速2蜘蛛， 但就走去打creep ? 優勢何在

同埋依家D 人唔用destoryer 咁濟
又搵唔到人討論隻game

我連UD DK +Lich 出combo 我都唔知個優勢係邊
靜係知要Lich 用N 之後DK 用C, damage 會多d ?

我唔玩1V1 , 2V2 3V3 4V4 都玩，但係玩法上，1 2 3 4 VS 全部唔同。

首先UD 殺著係HERO , 兵其次。經常睇到有人三隻HERO 殺人地全家，所以練級好重要，細圖可以去騷擾下，coil 偷怪，偵察，大圖就先練級吧。

UD 打法多數都係DK - LICK 再睇情況三發乜野，最主流打法。
但因為太穩陣，令佢變化唔及其他族咁多。

Destoryer 仍然係主力，問題係你會飄幾多個盒仔，50人口以下一隻已經夠做，冰龍就真係冇人會用，我記得第一條冰龍就要投資$800，UD 邊有錢?

得閒一齊打下。

add 定我, 遲D 重製版一出果陣一齊打 ID kin1989#1461
2V2 3V3果D 我都OK, 都想試下
不過依家我研究下1V1 先

FlyingCat777#9049

discord

其實之前係有個正規whatsapp group
不過靜咗了

我以前中學 1.24版果陣係玩ud
速dk騷擾其實都係為咗跟住orc bm, 其實我都唔肯定, 間唔中用coil 都奶到下人地d 怪既, 但係我臨棄game果陣都係用緊ba>bc>bz 呢個打法.
我玩咁耐ud 應該係冇2本既 永遠skip2本.

天地鬼同蜘蛛 其實都係好似睇打咩甲, ne女獵同ac夜晚好似有隱形 唔記得了

destoryer 好似都係為咗食orc 靈魂連結同魔攻打狼人輕甲痛d

重製版可能熱鬧返都未定呢

我就係想要多d 呢d 思路

其實warcraft 真係要同人討論比賽去學玩
自己一個好多野都睇唔明

我最近唯有望住兩個較出名既UD 直播去學
一個係大陸既， 叫120, 一個韓國Lucifer

暫時我全部一樣BA BC BZ BR BV BZ 正常打法
同 ba bz bv br bc bz 速蜘蛛
之後就直頭要寫notes 學升LV 路線同開戰點處理

我玩亂數，操作上UD Orc 操作難度係難D。

職業選手嘅操作我地好難學到，120 嘅操作公認最強之一。要重現佢地嘅操作好難。

練好基本操作，例如拉兵，A 地板，同戰術我覺得重要D。

單打/ 雙打好注重timing 偵察 臨場應對，唔好一套戰術走天下，會錯過好多一波打贏機會。

例如UD 前期優勢，其實有機會二本50人口出蜘蛛，女巫就打贏。

加我Discord 一齊開咪打。

我轉頭add 你

依家睇緊WCG, 未得閒玩住

ncf 連技 + 1波蜘蛛集火 damage高 秒咗對面隻敏英UD先有遊戲體驗

最大作用係秒殺英雄，因為係計固定法術傷害，去到中後期開波，比兵仔高效率好多。

官方SERVER D人好Q 難打, 2X 4X LV D對手, 完全出唔到門口, 比佢捉打我升LV

明解 多謝兩位解答, 打COMBO 係幾爽, 不過發現太低LV, 打對面半條血左右就冇作為
同埋唔識改HOTKEY, F1 C F2 N 好難按

我同個FD打, 我用UD, 佢NE, 佢出死雙兵營 海女獵+ 林精, 再召樹人
我發現好難打, 我只有5隻蜘蛛, 幾條狗伐木拖出黎守, 我第2隻英岩岩出黎冇耐 , T3 未升冇腐蝕之球用

我轉ORC 用步兵加矛兵, 食書加速反而好易嬴佢呢D 組合

另外佢海果隻Hippogryph, UD 我要點破, 成日比佢搞工人

對付kotg 咁嘅狀況, 你試下快速升三本，出毁滅，剋樹人同纏繞，50 人口以下唔好多過2 隻，否則你飄過多盒仔會減低整體輸出。

但係要小心偵察Elf 會唔會速礦，無力阻止就對練，搶點，佢唔開礦就小心佢5 60人口打一波。
Kotg 前期壓制力強，尾期垃圾，拖到打後期對UD 有利，50人口都可以打贏60 人口Elf，但前期辛苦D。

C 同 N 唔好亂出，特別係C ，團戰時用嚟補血/ 救兵用，打消耗，N + C 用嚟秒低血英雄同追擊用，特別係低LV 果陣。注意如果英雄冇藍，唔好太戀戰。

對付空軍騷擾，視乎數量，可以試下放一兩隻蜘蛛去主礦，Lich 買單傳，佢死一隻空軍要殺你3 個礦工先回本，而且練級效率冇你咁高。大家鬥多線操作，盡量唔好大部隊回防，咁樣正中敵人下懷。

佢瘋狂出女獵就要升塔防守，如果首發英雄係DK，蜘蛛升一級防，本營建築唔好太密集，博佢操作失誤，引佢深入再逐隻殺，而且點都要升二本先，否則佢出攻城車/ tower rush 就無得救。

Hotkey 未熟習，出現手不對心情況，可能係太急或者太大力，緊得濟導致準確度下降。

你試下放鬆D 對手，慢手速去施放連技，到精確度提升咗，先再練手速。

姐係兩隻蜘蛛捉佢落黎， 一見面就lich 飛返去守, 之後
佢女獵多既話我起塔守到3本 50人口一車一毀滅反打？

UD 係咪無論任何時間都應該要拉打？唔好企定定同人對A?

唔知點解硬係覺得蜘蛛打其他race 冇乜力
血又少， lich 未有減防之前都打人R 痕咁

實戰上好多要即時判斷，好難一概而論，試多D 。

蜘蛛成型後會好打D 呢個真，拉址方面，淨係郁紅血兵黎救，保持攻擊輸出，如果陣型唔好，俾人埋身打就拉下隊型。(全隊後退，然後按S 或者A 地板)
高人口團戰，隊型可以做到扇型就完美，可以試下將隊伍分成兩隊，分別向上/ 下，左/ 右咁拉，唔好痴埋一舊。

基本操作例如圍殺，兵仔擋路果D 做到嗎?

用M 圍果D 我都做到
冇計, 唯有再練下, 一去到大戰就手忙腳亂, 未習慣成堆兵一次出唔同招

NE KOG 上LV2 之後幾隻女獵 , 我係野外 係咪冇咩可以做到, 一見面就要走?

如果只得幾隻女獵，未必次次圍到你咁勁呱。
狂走位。

陪練，就睇自己血線同佢藍量。
陪練目的都係當偵察，順便幫自己買時間，好彩就可以coil 偷怪。

保險D 買個單傳，出小量食屍鬼，佢開礦就帶過嚟搞佢，佢唔開礦就單練門口送經驗俾英雄。

消耗下佢第一晚井水，佢冇咗第一round 井水，Elf 就要捱到第二個夜晚先有補給，或者建商店。

我用任何種族，見到對面首發kotg 我都會買單傳。$150 勁高性價比。